聽完頭10秒已經好感動請揮手

細細個放學就跑返屋企睇